想多謝香港電台 香港良心

全程直播 新聞報導至少中肯係事實
多謝一班辛苦嘅攝影師同記者
我知道你地資源唔多 但依然盡責報導
希望受傷嘅攝影師早日康復
香港電台 香港良心
多謝